今晚LKF SOHO區有無家長接放學?

召集定先
有鑑於, 班恐怖份子鎮壓清完場, 仲有地毯式搜查
附近鋪頭, 住樓上workshop, studio咩都好
街坊要準備接放學架
鋪頭一定要落閘, 住宅一定要鐵閘
唔係恐怖份子會拐人走

其實有咩拉 個個去開party

問green object

推

拉咩鳩，今晚一定係開party 架啦
個個扮鬼扮馬。
佢地黎就係搞串個party 啦

封晒路校車點接人

講緊住樓上果D

班驚甴仲唔借意拉d性感女女去女女女